[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1197)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1196)

1001 果個係咪弱智 屌你老母

勁中

爆左兩場就唔信爆埋今場

法國surewin

邊個敢買法國對家

1001唔開post

波強0:1/0:2

咁耐都唔開poat

身心舒暢熊本熊 DLLM 1001 唔撚開

法國[-1]

我唔撚係1001 果個白痴弱鳩智

s屌你老母熊本熊

下次我開啦

身心舒暢熊本熊

好多new face

入邊隊

收到風巴神今場會紅牌

個個block柒你喎

你要咩

法國就來打世盃, 實打養生波放水比意大利. +1 派錢唔係唔買呀

篩走啲低汁會員

意大利6倍派錢

跟你買

我等你

星蛇出左料未

sick ball

屌 唔撚係打養生波呀

友誼賽, 唔係想法國班大帝同你認真踢呀

遇到燈神雲加

where is messi

法國個陣ok喎

入到波先得架

雲加vs刀仔

個陣係？

半大全大

星蛇唔岀水唔識買了

法大波有冇手足要

法國佬！

有

唔理了 天光睇賽果

捷克個陣夠OK 咪又係被人炒

意大利多左咁多飛 法意各半喎依家

和

笑死 我真係多謝佢呀

2:2ft

買左法國了

法國佬大波波

小船要企穩

小注法國 早抖了

法國半大全大gogogo

食肉醬

ok就上船啦

ok

屌 嚇到訓唔著

睇住嘔

block

嘔左

一齊叫聲精神先

法3:1

入波未

開住意大利的小船

又黎大船... 人類

睇來呢場都係0:0 完

法國主其他

完左未?

係咪遲開左, 睇直播,見D人仲握緊手

直播遲左

Goal：01

美巴出現了

但我竟然唔明。。

改名On9仔

連登俠改左名扮美巴

連登俠黎

Goal 0:1

屌

完全封鎖左咩都睇唔到

以後點分

仲問 好心block撚左佢啦

豆仔信我跟我搵吃

法國

Block左

美巴藍字架嘛
而且連登俠個名係美欺係邊到

屌你 老母

屌 連你都唔識我美斯

笑撚死 你緩和左面對法國佬條大船會_既緊張心情

埃及個場買好

法國完全冇進功意志，想g點贏

意大利泊大巴

Goal意大莉入先0:1

買主相信我

大家都唔叻，super la

法國大波jump

打和 1:1

Goal0:2 我意

10

1:0

Goal?

多謝

又黎呀

點解條連登俠成個弱智仔咁既

goal

goallll!!!!

不嬲

封左好耐

先一球

今日回親飛都叫糊 我報了

再嚟

烏姆迪迪

法goal

快啲半大

半大-1
唔該快快手手入多球
最好開埋個全大佢

法國整多粒先有錢收

法國入多粒

垃圾意大利說好的大巴呢，炒左車？

半大gogogo

連登俠靜咗

Gel ar gel ar...同禾拿林gel刀意粉反杯

屌你老母臭閪 你個名

2:0 END

主其他？

法國強陣

意粉唔使咁搏

全大-2 !

Dllm 法國佬入完就鳩猜

意粉痴左線？係咁犯規

入完一粒守到尾

普巴唔會守

紅鳩對面啦

對面踢開功夫足球

1:1goal意大粉

巴洛踢左十幾分鐘到，就已經濕到好似游完水咁。d 汗線應該好多

屌 中柱

簡迪

我偶象

法國咁多跑狗，意班廢老點跟呀，法打番養生波，妹到尾ok?， 一係就比意入

1.42 比狗買

半大-1

半大全大已死

壞左

入波未呀屌

12m?

var

來了

12碼呀法國

12m

半大上呀

2-0

河床12m

半大cashed

開埋大波 訓教ok?

法國勁到

主其他

半大goal!

半大正呀

友誼賽都var?

周巴 日巴我地得左啦

呢隊法國...好勁

俾下面 2:0頂到半場OK?

十安碼。2:0

半場開埋全大佢

世杯all in發覺冠軍了

意大利抵撚死 跌到好似泡狗咁茅

輕鬆到

半大只需28 分鐘

法國好勁

法國今年人腳勁到

意假打開交

發覺似半場前有多粒 禁住意粉打

意大利都好廢下

早抖大家₩多d

上半應該有多粒

買法國冠啦

無人理埃及果場

意粉主力連世界盃都入唔到就知廢到一個點

頂住-1

話之佢啦

點買姐， 客win 得1.42，-1 要贏2球以上先有錢收。唔抵玩

毒販成日踢假

埃及以防守見稱足球界
0：0ft

又12m!?

意狗想屈鳩球證12m

唔好掛

James好快入

2:1

2：1

2 1

全大cashed

大波cashed

全大

咁快半大全大

全大只需35分鐘

話左仲有粒

Diu 2-1

半大全大搞掂訓教

半大全大黨又贏一仗

法國盤

全大快到

痴撚線 cash得快到一d壓力都無
依家等哥倫比亞了
入對面兩球呀

訓得

頂住呀!買左半場2:1

啱啱跟咗某巴大波 多謝

法國再嚟

買咗 40$ 波膽

幾倍

祝3:1

9點美職3.5大球 有無同路

咁快貼飛

買半大咪好囉

打完鋪機就2:1

買大波仲高水過買盤

沖左個涼就大波cashed

屌你法國我個半場2:0波強啊

買咗

早d 出嚟gel 下，40$啫

頂住半場

感覺到aik 事件了，2-0，之後

孖寶已斷

哥倫比亞係咪想蛋蛋

好快2:2

意粉想法國傷晒踢唔到世盃

唔好

要去了要去了意大利

功夫足球

好快3:1

哥倫比亞入未。。。

繼續0:0 hea踢

想半客

Gchi

咪係
以為自己有份世界盃咁

哥倫比亞開到半客抽2個派$100

LM我

Me

如果法國拎世界杯 意粉可以話如果入到決賽週 拎世杯既係佢地

lm

Lm

法國同意粉世仇？
打曬交咁

輕鬆cashed

埃及頂實0:0

好

埃及泊大巴泊到尾

lm gchi

唉 仲未入

咁多人未訓

Me
Lm

更衣室 教練：你地都係踢養生波妹到完場啦，仲要踢世盃呀

等你派

冇機 俾我就唔post 一陣俾人gel 爆你

半零全三ok?

我都想派

中左大波之後已經冇興趣睇法國場波

可唔可以支持下法國 話晒都幫你入左兩粒

你贏嘅機會係零呀

睇嚟0:0

希望巴打開到法國-1

空門唔入

幾時復出

希望下半場法國後備... 意粉負負碌碌頂到尾

聽朝白帽即場等2.5b 高水啲就入
另外可以小注下和波同埋2:2,3:3 波膽

哥撚。入啦

頭場分開買 fat fat

我追咗白帽幾場2:2波蛋
你可以睇下佢啲往積

哥撚半客 串咗法

法國明明吊打意大利
bet365竟然係咁

氹人落客

哥倫比亞快啲絕殺

果場踢半場先一腳中龍 斬啦好嘛

以為連登俠又改左名

埃及廢撚到。。空龍啦。。3.4碼都唔入。。

差d比人入埋

唉

智巴

冇了冇了 等聽朝美職即場算

好彩有單頭法國 有注串左埃半一想死

dllm 一邊多咗粒 一邊少咗粒

派番75萬比你

我個青爐又多個❌

半和cashed

驚星星突襲，無開到半0車

古惑大盜斷腳喇
又衰係毒裊隊度

埃及咁嘅實力去到世界盃咪又係比人笑 無沙拿真係唔識入

48分鐘

咁多中注

溫哥華白帽盤

有冇機執到3千幾

埃及差d偷雞入一粒
奧斯賓拿神救
毒梟隊都唔係咁勁
攻力好差
快d小組出局

Jer你老母 同你好撚熟?

使同你熟

戇鳩仔係到刷存在感

訓教 聽朝度下美職

毒梟唔玩配合
花膠隱形
靠占屎個人能力
同古惑大盜邊路突破
下半場換走花膠
好撚廢物

咁又係 邊夠你貼張飛出黎執3千幾咁撚有存在感

法國今年真係有冠軍相
係個龍垃圾

法國比多粒

好似你反手gel 報假分咁撚低莊咩
我正手gel架
賭錢賭到你成隻狗咁 死左去啦垃圾

31

3-1

丹比利

Goal

靚到

Ok

靚波

笑 果然同你隻好拍檔馬狗一擔擔

法國大勝吧

哩隊其實係咪98年果隊法國嚟

呢個孤度不得了

新亨利

又邊撚個
大佬你唔好係到懶係熟喎

我使撚同你班弱智熟 成日係到講懶熟

眾人皆醉你獨醒

比多球我食個靚早餐

無出過聲都比人jer

邊個甩左條狗帶呀 放狗咬人死全家

講講下我 無啦啦講乜撚馬狗 又唔知佢乜水
真是r哂頭

原來佢話你=.=

你樹敵無數

你邊到惹d狗仔返黎

Jer了我好久了

9點美職個大有伏味

班毒販肯入未

你個名 風水學黎?

巴打買咩 想同路 同你同路未輸過

你唔鳩認得我

認得呀

等陣po飛

好似五行欠木 改個名試試

普巴根本係腫瘤嚟

嘩fs巴 你專玩美職呀

Freestyle巴

普巴件廢物

YouTube球王

入波未呀 哥倫比亞

成隊打沾屎

4:1

毒販先係強陣垃圾

4-1

4：1

發覺gel得未

fake

主其他準備

屌 fake

一gel就出事

對家入唔到

fake完_ _ _

炸左對家。。。唔入

500試到隊廢波

比1球黎睇下啦哥撚

豬腦要入波了

我呢排買親500都唔中

下場500邊隊？

包皮都走埋，唔使睇

唔啦
開始認真玩先

我呢排唔上唔落

毒販連冇沙拿既埃及都贏唔到

急流白帽巴打們有無心水

埋門差，睇黎小組走得

真係3:1

3:1 ft

想要白帽

-1盤用力gel

早場白帽?

包皮走左就唔使睇

-1cashed

屌佢老味 1球都無

今日斬左馬會唔少

半0全0

前日場哥連比馬會斬唔少 好彩今日斬返佢兩獲

一起身收法國半中錢 gay巴

可惜

澳洲ng 法國半大全大都收唔少 100上翻800了

每日幾場友誼賽緊有一場閪波

可以訓了 連登大船凱旋而歸

贏澳洲盤同法國盤 返緊工買唔到澳洲即場

半大

哥撚唔入比人入埋佢。無眼睇

好慘

你慘d 差少少

仲未派彩既?

Fs 巴

半大黨大勝日

美職早晨

白你老母最好同我開到4球

主能夠?

能夠

開到幾球？

客w

2:2 3:3

法國全大
美職繼續大

0-0？

估唔到意粉依家咁垃圾

9:00 3.5b

有冇阿蛇買左九點場跟跟

美職2.5b all in?

係咁回

2.5b 大船

睇急流幾次 都係廢波一隊 落後都唔攻係中場妹果d黎

細球？

唔識買等大蛇指路

等埋星際啟示 佢唔要大我要了

似細

星哥

戒賭DAY 6 （2-6-2018）

巴拿馬1.5/2細 ✅
日本半大❌全大❌
第一隊入球 奧地利✅
聖保羅盤✅
第一隊入球 羅馬利亞✅
摩洛哥 全場和 ✅
法林明高半主 ✅
山度士盤❌
捷克半和❌
澳洲1.5/2細（即場）❌
南韓入球雙 ✅
法國盤 ✅
哥倫比亞半客 ❌
急流9.5B

南非馬俾狗賭

S2 R4 藍綠彩石P

2串3QPQ
R7 明月千里》哈蝦巴爸，中華盛世
R10 有理共想》必得勝，滿地可

白帽派錢

日假半大全大召集

白帽

急流100%
唔中搵我

貼飛黎睇下先講

白帽200%

300%

睇急流連輸

打和400%

100%豬
唔中搵佢一齊針

平半

多謝星sir埃及入球細

一起身見到法國半場開全大

集氣

星蛇要乜

半大黨番生

踢埋場美職再講

戒賭DAY 6 （2-6-2018）

巴拿馬1.5/2細 ✅
日本半大❌全大❌
第一隊入球 奧地利✅
聖保羅盤✅
第一隊入球 羅馬利亞✅
摩洛哥 全場和 ✅
法林明高半主 ✅
山度士盤❌
捷克半和❌
澳洲1.5/2細（即場）❌
南韓入球雙 ✅
法國盤 ✅
哥倫比亞半客 ❌
急流9.5B
BEE盤
紅鑽客勝
水戶盤
德國［-1］
英格蘭入球單
比利時 2/2.5細
明尼路（重心）
FC洛杉磯 10.5大

南非馬俾狗賭

S2 R4 藍綠彩石P

2串3QPQ
R7 明月千里》哈蝦巴爸，中華盛世
R10 有理共想》必得勝，滿地可

ching唔驚和咩 場波好易和咁

訓醒收錢 法國🇫🇷

主-客trytry

白帽必勝

客隊受平半咁著數嘅

屌那星琴日派錢波起唔到身買

美職正常

早講嘛
我玩半0

驚鳩左星星半和

火大黨何在

朝早嘅星仔好似係正水 想g 星仔美假買咩

早晨星蛇

起唔到身就正氣波

兩隊都咁廢
買1:1/2:2就啱

9點買咩

換言之呢場唔會正氣？

埃及防守真強

客隊第一球 半客 半膽0:1/0:2
客勝 下盤

今場 5球 1-4 / 2-3 (半場 1-2)

2:2

有咩好笑

星星蛇買咩 講聲先。。。

佢朝早好似正水好撚準

我心水 佢連續幾場和波加2:2
我追咗佢場2:2波膽

美職唔駛度啦， 大波角大就得

我唔覺主隊入到佢波
咁廢

劇本波

收到

買左你先黎講。。

堅？

唉屌仆街

大波可以即場2.5 高水先

收到！！！
All in角細

主隊點讓得起仲要低水

屌你老母

引主

就係“好似”呢兩個字死唔少人，分唔清幾時正水幾時祝福

星仔琴日朝早六注2000中晒好似

咪燈啦

屌你 講事實

佢中晒即係我地輸

唔知買唔買大波好。。。

尋日屠得慘

白帽要了

3.5

你2：2無左

角大愈睇愈有信心

都係睇下星蛇今日表現先

法國Bandai cashed

又針住我

有d野知左仲慘過唔知。。。

日清巴

呢場會係世紀大假波

有冇人想參加破燈大行動

日清

照轟大波
我說就唔信星蛇咁猛

仆街 6連✅緊 星蛇出黎做鳩我

主派錢唔買 走去買d輸錢波

大波波 dllm星爺

有無機破燈呢
買咗3.5b

john

多謝星蛇 try try

如果呢場小星星都燈到，我日假就唔撚買。。。

呢場大波開咁高水真係奇怪

我今日要破燈！！！！！！！！！！！！！！
即場買2.5b

咁大賭注？

法國夠係啦
無事既

細細地試下星蛇今日狀態先

次次日假都話再買斬手指架啦
下次咪又係照買

呢兩隊美職細波王黎喎

你睇下近幾場

邊係

戒賭未

近五場 十場 好多大喎

gay

半大 全大

客隊係假波王

點解琴日法國派錢波唔買，要搞到依家咁頭痕

yes

應該唔會買盤

全部係俾人中出到變大波

Cfu買半場和

Agree 但照要咗

即場多西波
$50 0-0

尋晚短暫破戒
買左2k法國大波
一起身即刻cashout左
最緊要保住勝果

破燈

要假波隊？

要咗下盤

咁就賺2k

姐係假波隊

智蛇都唔出青爐既

覺得會開和

等即場

要急流

通常戒完就羊一排

try try 星蛇

留左500今個月買六合彩

急流勇退啦ok?

支持智巴個波膽先

拿巴青爐有勝率個record係邊到黎？

細波 0:0 撐星蛇

1:1/2:2呀

細角

半主

買埋和波

Corrido 0:0 1:1 trytry

係細佬嘅

筆字亮歷巴

未開先估
半場0:1
全場2:2

客隊RC

派？
Lm

河床 12碼

樓主畀我block咗

0.5/1s

買左幾千萬角大都冇落飛 難以置信

呢場唔會和㗎，各位手足睇路
100%唔會和

馬會有mon post

美假一定要分出勝負 客勝

下盤角大入球細半和

三中堅不能主攻
主隊太廢無一九仔，無反擊AMC，無超級連結人，無進攻點只有一堆綠葉，預計只會進入主攻陷阱，勝率只有10%

識買一定要白帽
拉科只係贏到下遊球會

開左波未

9.5s 冰佢老母1

仲未有角， jump 得

仆街，急流買左

急流憑咩讓0.25球

全哥唔係買角細呀。。

講完呢句 加多注先

星哥你係咪玩野

gun

美國佬真係一啲時間觀念都冇

又遲到屌

都未開波

美假例遲

美斯係邊度

急流用水盾都插穿你頂帽啦

睇過之前就應該唔會想買急流。。。
不過其實係廢鬥廢

力架打英撚盤都唔開

半場0.0

全場0:0

開波

熱身賽之王讓兩球都買

驚左2和B

急流for sure

白帽上呀

直屌客勝

Gun 有預感1:1完場

角大已死

0ccccccccc0cc00000ccococococococococo oco ococococococococococococo

白帽打開假波，唔好用實力去睇佢地

小星星買好大？

幾千萬

買到痴左線

快撚d完場啦屌你老母

最後先落個盤 似開1:2

白帽快撚d入

美國 超大雨

有即場， 即場屌個1:2 咪得

0:1

閪帽扭咁撚耐都唔射

白帽on9仔

兩邊都好廢
隨時00

1c

超級假波CONFIRM

一於就00啦

睇左五分鐘 客隊廢撚到仆街

等角細高水再買

第1c 都要燈， 點玩

90' fake c?

東京綠茵 1-0

屌呀， 明明琴日睇冇即場角

0角完場 要拜師了

國得半場入2-3粒下半無入

中伏， 有即場角好撚西 琴日睇明明冇

半和0:0 sure

買咗9.5b?

G chi

全場0c conrfirmed

冰封角球

叫我？

confirmed

冰封埋入球

成班友行行企企 傳下出界又完場了

主隊差啲

Goal主撚夠

維園節奏仲快過場閪波

乜柒都冰

屌8.5細 2.02 > 1.87

開咗波未？

白帽上呀 屌你老母

唔俾我入8.5b, 嘔血了

有c 終於

綠帽啲前鋒垃圾到

又可以買返9.5細

3角

平時有冇練波 廢撚到

好想買無柒頭

試下先

角大派錢

似0-0

痴撚線9.5細1.78

但我一開頭買左啲-1

唔洗咁急喎
慢慢踢
唔好入波就得

g chi

美假踢最後10分鐘

不停妹啦 妹到完場為止

下半場先買

比狗買

猜到完場算啦 0:0super

唔撚睇 妹到燥

半細大船

角劇本： 半2全8

2c

咪撚再刷

急流班撚樣個個扮晒球王
控都唔控就射
射撚晒上天

入球黎睇下先啦

半場冇7c 都同唔到我交待

又要講多次 唔信美假會00

10.5c s又係比狗買

半場00夠

咁早入做乜， 未買大波

😂😘帽1:0

0-1

秒jump

1-0

慘

仆街咁快落後 真係刷角刷到天荒地老

主隊真係

0-1
繼續上

燈

咁要開2-2喇

咁撚垃圾既後防打三中堅

慢速反擊入波

大波-2

主條後防廢撚到

針了

喪追白帽下一入

靚到 一撥一射

急流

主隊其實真係好撚廢

買角大屌你

白帽0:1完場算啦

0:2 都得既

半場快手入多粒

爆

都係嗰句
急流憑咩讓平半？

開2:2pls

都得 頂住個入球細就得

1-1了

如果踢假波，主隊半場前追和，完場2:2

開2-2未

急流針

三中堅兩個紐西蘭流野一條兩米杉
多多唔夠輸

黎個2-1比小妹補飛未

毒犯國搞到收少左幾千

你老味上場白帽半1全6
笑4

假波

白帽呢隊假波狗 實會俾人入

主ng

我屌，臨開白帽落到

想追客ng

主NG?

好在買得細 兩隊垃圾最好半場打和

假波溫床

快撚手半大先

客隊最後幾分鐘都可以俾人入，假到震

繼續係中場妹就得唔使攻

美假一蚊不買 比銀河陷害
比銀河盤就開對家 買全大就開全細

冰封入球

01 完場

Same road

Ng主得1.6x 入撚硬架咩 狗也不屌

白帽入波條友妹勁 上場入3粒carry

2-2完場

破!

主勝 上樓機會

客勝冰角

客入多粒先

上呀白帽

未上樓先按樓

主條後防放題 客NG

半客cashed

3c

冰角呀

刷角阿

好 就咁話

又禁屌 比人入？

半大未

唔刷角點反cup

咁快幫佢燈

星星大人係咪好似未買等緊即場

主要用角球先入到波 但又唔刷角

d 角妹下妹下， 仲要單邊 兩隊垃圾

繼續妹冰角

入左10.5

繼續妹入球

最後10分鐘先會刷

綠帽

唔入波都得

lm 和其他

cls 綠帽迷

無角 jump

妹撚完未

佢正手買左10k主

有7.5 8.5未

由於星爺想買2.5高水
所以高水前會有1粒
大約40-45分鐘

追和呀

大定細

主隊係我見過最撚垃圾既波 廢過英乙

只追角大

0:2

0-2 goalll

不了

屌 早過45分鐘已經有 未入大

波膽jump

爽收 繼續入就得

主隊廢閪 準備收1250

主隊入唔入到呢

急流種廢

下一入又中

到主隊入返兩粒喇

掛住屌角都冇買大波， 仲要半場得3c

半大黨真係可以歸位了

屌 屌 屌

角細gel得

青爐就快8連✅
諗起都興奮

半場3角 我個9.5B

買左廿蚊半大晏就可以食個m記加大

真 半黨正式宣布復活

屌， nba 2.5 大埋

主3

1-2

破燈！！！！！！！

1:2

破燈了 星仔

平注買半大都唔會輸

1：2

8.5s

早上沒好少咁正氣 開左大波

破燈成功！！！！！！！！！‼️

Nba

我個半場波膽2:2

屌 未跟得切肥鳩蛇

半
全收哂

2:2 -1

比多次青爐可以嗎

入多粒收全格啦

正水星蛇

下半場主隊先入多粒 2-2完場

頂實呀

4.5球，只係望左一陣，就後悔了

1.5/2 有冇3倍

射親都入， 唔識撲出底線點角大， d 龍門咁廢

點會要主

多謝支持 再咁順會再開400蚊本計劃

追下大波仲好 兩隊唔撚守

半場1:2

未出過1.5/2好似

4c

半場22呀求你 起機呀

咁就冇左0:2半場波膽

5c

2.5 大冇入唯有入4.5b

連C

下半主隊轟兩粒 3:2完場ok?

不了 4球完場2-2

角細頂實

啱啱好4球夠

冰角

頂撚住呀加拿大人

星星對家應該收得皮

6c

追入球大

角細已死

半7

又要3連c呀？

9.5s 100% jump

美職玩角細會死人

大波輕鬆到

4.5/5 大 救得一個得一個

同意

冇半7 真係唔撚收貨

9.5s 已jump

封完角球盤未

上客白帽

買大 =半7定律
買細 =照刷屍

連c雅

買左主和客和 下半場先2:2 啦

11.5有 @2.05
上？？

角細可追

9.5s 針

乜都開晒仲點買

呢個係對家定律

波膽

玩日職算

咩reviewing goal...
bet365連呢樣都有？

星爺幫下手未

上半冇屌到2.5b 十分後悔， 半場屌5k 4.5b 先

唔係美職睇var佢先有呢個pop出嚟?

星sir 點睇角球

2-2完場 唔好自殺呀星仔

形勢似主會反勝

2-2完我以後唔賭

佢好人 唔想燈你咋

9.5大

2-2完場我派你

買$100 2-2

2-2仲有4倍

me ok?

今場針晒又要下個月出糧先賭

易到

即買一注gchi

助養星sir基金

半6全6

麻煩跟一跟劇本走 3.5細

2-2完場派星仔100
下面頭5抽1x100 要見過嘅名

1

我了

你好

咁快

me

半7魔咒

今日2號

半6定半7 ？

1001自己睇路

我都重傷中，求大神

1001

美巴唔見人

All in 客ng